如果女朋友因為你唔係耶而唔同你一齊你會點

如題

留名同問

唔一齊咁點做女朋友？

分手

即係分手唔再一齊

咁嘅女唔要都罷
不過我會令到佢後悔

點後悔

虔誠到咁

所以我唔會揀耶妹
利申比耶妹鐘意過

我估穌哥唔會因為想溝女而唔畀你跟佢嘅

same

我會同佢講神會原諒我

一係摺埋心水唔好諗扑野 認真接觸下耶
跟佢返幾次就知教會入面既體驗同其他人講既唔同

一係就分手

仲有個可能 就係你成功令到你女朋友離開教會

但所有野都關乎你地既觀值觀
如果因為咁分手 都和平咁分吧

咁咪飛囉
唔係比唔比婚前性行為既問題
而係單純因為宗教唔同而嫌棄成個人好on9
強逼你信教既人唔要得啊

完全冇關於性既問題，利申有返過教會同傳道傾過